有圖 [黑店] 垃圾兄弟班 上門汽車美容

我做9H最貴果個套餐2580元 得D相靚
一去到有光同有射燈嘅地方部車見晒佢打蠟D機紋仲花過舊時。

事後同佢地講又唔聽電話 WhatsApp又話有專人覆我 到依家第八日都冇人打比我
星期三仲要拎部車比人去重生打蠟依間兄弟班
信唔過唔好比D評論呃到。

所有如果比兄弟班做個鍍膜嘅車主揸部車去光D嘅停車場最好有射燈個D望一望
雖然2千幾蚊唔係好貴 但佢地個底做得唔靚仲幫我上鍍膜我依家搵人執好大鑊。

呢間垃圾公司真係不知所謂。

2千幾做到9h?心中有數啦

觀望

留名睇戲先

呢個Post 係幫朋友開 我唔會係Facebook
Post 完 我自己再係呢到開Post 比人起底

.

打到咁又真係hea 打
上次我找另一間都係咁上上價錢但打得好好多

鍍膜有平有貴靚唔靚另一回事
但你都冇理由整花人地架車架嘛

我係想搵佢地打蠟
但係佢冇呢個服務一定要做埋鍍膜
事前已經問過停車場好暗 你地做唔做到
佢哋話冇問題 ... 結果做得唔靚唔緊要 冇理由車都花埋

打得唔好唔緊要 最多下次唔幫襯
但係你都冇理由打花架車㗎嘛

第一張圖會唔會誇張左D?
笑撚死 比舊錢出黎仲要比多舊錢去整番好

怕咩俾人起底姐
係當事人咪認左佢囉

呢d上門美容都有肯做
大佬2千幾蚊落地鋪做啦

幾千銀對我朋友黎講真係唔係問題
而家問題係啖氣既問題 不負責任到離晒譜

第一張直頭係誇張啦 仲有D仲勁轉頭我朋友Send
左比我 我再掉上黎。

如果我係當時人 就仆街冚產死
如果我唔係當時人 你就仆街冚家冚死 有冇問題 ?

咁你(朋友)傻姐
有腦都知 就算普通打蠟
唔會係停車場做
何況你做呢d鍍膜

做鍍膜帶電筒檢車是常識吧?

俾人踢爆就咒人仆街死
抵你比人呃

我朋友都係撞下 但你點估到佢仆街到會整花埋架車
同埋一開頭見佢D好評都好多唔差 又有圖

但原來後尾先知佢地係會刪負評 留低好評
我朋友今次當買個教訓 叫我係到幫佢出番啖氣
希望你地見到呢間垃圾公司唔好再幫襯
同埋宣揚出去比人知佢有幾仆街 有幾不負責任

因為個日落雨 同埋佢地話冇問題
咁最後就算佢地做得唔好唔緊要 因爲我都係撞下
如果唔好最多唔再幫襯 但點講都好冇理由打到花晒

佢地係有帶左兩條LED
好明顯係手勢問題 同埋如果真係太暗
做唔到你咪講聲囉 最多比番車錢你再約下次

究竟係你撞下 定係你朋友撞下
我好亂呀 geri choi仔

問題都唔答 直接選擇做冚家產

呢個唔係重點 我朋友都講到明
你地起到咩都好 你地話係就係冇所謂

完。

大家唔好幫襯呢間垃圾公司 同埋比朋友知道下
佢地係好不負責任 個Facebook D評論都唔知係咪假既
我朋友留完負評過一陣就比佢地刪左。

再係到講一次 呢個Post 我係幫朋友開
廢時有啲無聊人再喺度討論呢個問題
令到個Post 轉左話題。

我都唔希望有更多人比呢個兄弟班呃 所以我決定出黎發聲 而我知道既實情都有好多
首先，兄弟班所講既套餐 例如；什麼鍍晶套餐 $1788，陶瓷石英鍍膜 $2588等等 都只不過係做緊同一樣野 用緊同一樣既料 只不過佢打蠟既時候會比枝靚野你睇 到車主唔係度就會用返枝淘寶野 而且你地眼見既料 個樽換一換 就當係高級料用

所謂兄弟班既師傅 只不過係2個地盤佬 2人並為2兄弟 而佢地並無跟過師同係任何車房做過 所以打蠟鍍膜都只係業餘手法 所以經常會打花部車 因為跟本就無專業手法 而據我所知打蠟既時候 只會淨係打下車頭 其他車頂車尾上下門全部都求其做什至唔做

其次仲有兄弟班既器材只不過係淘寶淘返嚟 話就話比你地聽係質料上乘既器材 所以先會咁易打花 同埋兄弟班出售既野大家都要小心受騙 車用空氣清新機果d賣成$3500 以我所知佢地來貨價都只係幾百蚊 希望唔好再有人受騙

同埋唔好再比facebook既評論呃啦 10個有8個都係打手 仲有據我所知佢地個底仲唔多好 偷呃拐騙樣樣有 有個仲有案底 歡迎你地質疑 自己判斷真偽！
其中2人資料如下
姓名：梁棋峰（有老爆 詐騙案底）
Fackbook:mary fung
電話：62885615
據我所知做緊地政署
姓名：梁棋軒
Fackbook:hin jai
據我所知係灣北撈地盤
電話：63487787
2人住址為 荔枝角 海麗邨

幫推 希望更多人睇到

好撚多呢d車都未識洗既人出黎呃飯食

認同 佢地唔精都唔緊要 但咩都呃d呃d咁 真係睇唔過眼

又老爆又有案底做到正苦工

聽聞就外判 老豆關係啦
幫推 希望更多人睇到

唔希望有更多人受害 推

首先多謝你出黎揭發呢班冚家產
希望大家真係可以宣揚出去等唔好再有人受騙

哥仔我唔知你嗰兩個師傅係邊個
我嗰兩個師傅係渣 odyssey 車牌係好似係
(HW 9909) 一落車就攞部牛龜咁大嘅發電機
仲有兩部不知名牌子嘅磨機
仲有兩盞led燈叉電白色光照田雞都照唔到嗰隻
仲有淘寶網淘返嚟嘅洗車水泵佢啲馬力就係等於一個65歲嘅阿伯屙尿
同埋一枝大屈臣氏蒸餾水水樽入面注滿了水， 但係嗰兩條死仆街洗咗半支水。

所以真係要比大家知道呢D冚家產既存在
等唔好再有人中伏

又話咩會覆你電話 但最後又咩上咗大陸
都算鳩數 最後影都冇埋
係佢Facebook 比評分就照刪
不接受評論 淨係留低啲好嘅評語
唔好既就刪撚晒。

巴打 萬分感激 !

佢間兄弟班其實係得佢2兄弟做 可能間唔中會搵人幫下手
都希望唔好再有人受騙 攞自己架老婆去比人當白老鼠咁玩

巴打 有冇多D呢班冚家產既資料 ?

巴打最後佢地有無回覆你?不過我諗都係無啦 佢地有哂前科

有

我朋友都係咁講 整車個時同佢地吹水
佢地都係話兩條友出黎做

冇錯 錢就算鳩數 問題係啖氣
有冇巴打可以幫手起底 有多D佢地既資料

想要佢咩資料 睇下索唔索到 巴打有無其他聯絡方法？

冇啦 我個Friend 係Whatsapp 係咁屌柒佢都冇覆過

分享出黎比大家過目下啦

花生mode

幫你朋友做果2位係咪呢2個？ 圖1右邊

幫推

係 死左都認得呢兩條冚家產

咁似我個地盤既 洗吾洗幫手索料

佢係PAGE回左樓主喎
人地話你在場
仲要問過你OK,人地先走

人地係page 又好似真係回左你
都係搞清楚件事先索料 廢事冤枉左人

做得車房係咪唔太識字

分身

大家小心啦 無單又打花部車 鍍模又無效

我係車主，先前我朋友係幫我Post。
我剛以註冊成功
你有冇睇過篇文，篇文都講過我都問過 ，如果落雨唔夠光做唔做到，佢哋話如果喺室內做就冇問題， 我第一次做鍍膜我唔知道原來唔夠光係做唔到，依家我就知因為 我已經奶咗嘢， 唔夠光咁就點睇到D機紋呀天才 ， 如果你離到話個停車場太過暗話做唔到，最多我的畀返水腳你啫 ，為你唔使夾硬做對一啲愛車人士真係傷透心。
打個譬如，如果你買咗對波鞋你現場睇唔到對波鞋有咩問題， 返到屋企先見到咁你攞去換佢話你睇過冇問題㗎喎我哋唔換㗎喎咁係唔係你錯呀。
你一定答我，我又單點解冇得換呀。
個重點就係話佢自己有公司印， 有公司印有商業登記有公司地址，咁點解做完之後佢唔主動畀條單我呢， 我去百佳呀買兩個橙我都有條單啦，重何況兩千幾蚊嘢。
冇嘢嘅有人買過嘢嘅咪會有同感啦。
有啲人剝住花生入嚟都未睇完啲文章就喺度加鹽加醋傷唔到自己嘛。

我以第三者 食住花生角度睇而件事
公道講 佢地做得唔好 係佢地有責任 但樓主話車場黑睇唔到花痕 換轉講會吾會當時車場黑佢地又係睇唔到花痕呢?
我都係一個錫車之人 我明樓主心情

呢D上門做不嬲無單
唔通你落地鋪叫人洗百幾蚊車
人地會開張單比你 ?

第2, 搵人上門XXX不嬲on9
人地果D上門洗車頭燈咪又係幫你刷下盞燈表面打下蠟
點及落地鋪做,多工具同多地方

打蠟洗車鍍膜係停車場做已經係不智
燈光又唔夠, 又多塵
加埋D保安巡著, 你點可以好似地鋪咁大搞?
靜係濕左塊地已經可以屌柒你啦

我去發型屋電頭髮個師傅話，哥仔你啲頭髮太短電唔到喎。
哦咁我咪唔電囉。
咁你係一個專業嘅師傅 你嚟到嘩哥仔你嗰場咁暗我打唔到蠟 㗎喎。
咁我咪唔做囉
我部車兩年前買嗰陣時攞去換電，個師傅幫我check舊電咁新唔使換住一撻就著車唔好嘥啲無謂錢。
個重點人哋畀我感覺唔似呃錢

咁佢哋話個車暗冇問題㗎嘛。
咁你話啲師傅見唔到咁咪即係有問題囉，咁佢有問題都仲要做咁咪就係呃錢囉，而家我post上嚟畀大家睇就係話佢哋呃錢之嘛。

哥仔我剛註冊上黎你鬧人呀

咁就預埋你阿媽同你阿爸同你老婆同你全家啦

你咁勞氣同我講都無用 我講公道說話姐 咁你都可以搵個光猛既場架麻大哥 唔係最後7撚左係到嘈架大哥

你又錯喎佢話佢有單㗎喎仲有公司印佢問我點解當時唔問佢攞喎

總之都係嗰句啦，我嗰鋪段嘢上嚟係同人哋講呢一件事咁嘅兄弟班做嘢有問題係呃錢嘅成分，係警告大家唔好畀人呃錢做個精明嘅消費者。

咁如果我要揸出去我就落街舖畀人做啦

呀哥仔我唔係吵係希望比人知道依件事之後，唔好有人重滔覆轍。

我仲要跌多三千比人重新 打蠟個師傅話有啲機紋太過深可能夠唔返

我就覺得樓主太過主觀 樓主就可以因為車場太暗 所以睇唔到花痕 人地睇唔到就唔得?

車主當攞個教訓囉 去地鋪做有幾麻煩 咁錫架車都敢搵呢d上門服務 搵架車嚟較飛

btw 一地花生
最正係車主朋友咁激動回po
直到車主 「剛以註冊成功」就無咗影
同埋兩位留言都好鍾意加句號喎 咁似同一個人嘅

我都係上面個句
如果去同我車場暗睇唔到我一定唔做

所以我唔會在信
至於今朝啲文章係我寫完whatsapp畀佢佢幫我 post上嚟

唔係我串 係條柒頭無聊想比人屌
你好人好者 係到講埋D廢話做乜鳩姐

係就最好呀

冇撚錯

所以咪話 其實都係撞下
做得唔好咪唔再幫襯
但你打花埋人地架車點講都唔通啦

幾千銀對佢黎講唔成問題 係啖氣姐

經你提醒完 樓主(朋友) 出現反

佢架車果個位本身係令立立 你想睇相佢可以拎出黎比你睇下未整之前係點

都係個句你睇唔到 望唔到咪唔好整囉
講真冇人逼佢 佢自己開到口話暗冇問題佢地有燈
咁佢講得出呢句 個責任已經係佢身上

岩岩訓左陣 轉頭打 CSGO 😎

係呀 冇計 佢真係想出啖氣唔好再有中伏姐
佢想係新年前搞靚架車
但最近都冇咩假期先搵呢D 上門服務

事前係佢追Post 再 Whatsapp 比我
我再Copy 上黎答你地

Btw 我岩岩訓左陣 轉頭有精神打 CSGO

你係咪真係現場收左貨先?
如果係似你柒多D

望唔到就唔好做呢句其實同自己講好D.
人地可能暗真係做得到WO, 或者係今次一時失手, 或者根本唔關佢事
你放係個暗場度自己收貨都睇唔到花痕,, 你應該問返自己咁暗你自己做唔做到收貨

你有冇做過度膜或者打蠟

有同應呀巴打 樓主自己日日都泊同一個車場 暗唔暗自己唔知架咩?
不如樓主開個車場名黎 但大家去分析下

我見樓主不斷係到吹花人地 人地page回左你 你又唔覆反人地

有同感呀巴打 樓主自己日日都泊同一個車場 暗唔暗自己唔知架咩?
不如樓主開個車場名黎 但大家去分析下

我見樓主不斷係到吹花人地 人地page回左你 你又唔覆反人地

唔好講到自己幾錫車啦
真係有心既錫車射波,請半日假整有幾難
上門100%唔及地鋪
地鋪整得差, 佢間鋪頭又走唔甩

我都有用呢D上門服務
不過係裝車配件,唔係呢D鍍膜打蠟
佢都話你班友多數深夜/訓緊教時間CALL人上門做
有心既錫車應該係人地正常番工時間先CALL人上門整

冇

你不如潛水算啦
人地話你現場收貨
隔撚左唔知幾耐先話人打花

咁出面D洗車鋪仲洗做?
洗完你睇過OK, 隔幾日話人地電腦洗車
整花你部車,你屌鳩人

最慘佢又唔覆人 都唔知係味打手黎

呀哥仔佢打花個底漆 在上鍍膜
咁我部車個面有鍍膜，我點樣整花自己個底漆

你係末兄弟班個兩兜友

講得呢句9成都係閪客

你睇番D文張先啦

收皮啦
唔支持你就屈人係幫你鍍膜果條友

你唔用腦,都識睇下個我ID前撚過你幾多

所以你唔知嗰啲係用磨機打出嚟嘅機紋係圓形呀
唔係你洗車整花或者自己用手打蠟嗰啲蜘蛛紋

咪隔咗四日囉， 你係去朋友呀

大家都唔係好明點解要做鍍膜

問題唔係要講你點樣先可以整花自己底漆
問題係呢D根本係你要自己現場CHECK清楚收貨, 唔係話你幾日後過黎話花左跟住問返人自己點樣先可以整花, 所以一定係你鍍膜果陣整花
現場你睇左佢睇左, 大家當時睇唔到花你只可以怪自己收貨冇收好

你自己揀個暗場, 人地話OK, 你又話OK. 之後收貨你睇唔到花痕, 然後就話返人地暗場做唔到

你肯定係另外一兜友

陣間個POST多D人覆分分鐘我地變十兄弟

唔係佢隔左好多日 都唔覆
係覆撚左都比佢刪左 有Whatsapp對話記錄
條友已經係已讀不回

樓主 其實7左味認囉 你一味係到話人地點點點
咩都話係人地唔岩 講到自己完全無責任咁 我係你真係潛水算 一陣又話我係其中一兜友

其他公司：經歷唔到風吹雨打，辣殺！

我做到網佢係要幫我清番啲花紋㗎嘛，佢要幫我打蠟唔係打令部車呀係要幫我打走啲花紋呀天才，之後先再上到網呀嘛。
其實你哋有冇睇過啲文章嘅，最頂個咋 ，我問過佢個停車場暗唔做到，佢哋話起室內就冇問題㗎， 如果佢話有問題做唔到咁我話梗係唔做啦。
我覺得如果我要搵人上門洗車咁就肯定自己住嗰個屋企樓下停車場呀天才

咁你有無話人地聽個車場好暗呀?

你呀媽就閪客

1.不如你講下現場點解收貨又唔出聲,
人地話你係現場睇住打

2.鍍完膜你有冇出過車, 鍍完膜跟著出街番來又投訴人
點幫你呀師兄

我一早都講係唔想D人又重滔覆轍。
我都講過唔會在信依D上門鍍膜 嘅服務
做個精明消費者
咁你就發撚曬癲咁我都唔你做乜

我係問過，佢地話係室內就冇問題

其實你一直針著室內做有冇問題
我唔明問來做乜鬼
屌咁唔係室內就係室外啦

嗰日係落雨嘅佢嚟之前我用whatsapp問過佢哋，我話哥仔今日落雨同埋個停車場暗做有冇問題f佢用whatsapp應我話如果喺室內就冇問題

算啦巴打 唔好咁勞氣 一陣佢又話你係果兜友架啦 7左佢又唔認
樓主都係硬頸麻煩果堆架啦

唔夠人講就話人發癲

唔係唔夠人講係唔駛下下都要有粗囗先識講野

講真果句 而家得你講 無佢地講 死無對證
你話佢地搶你3000蚊之後上車走都得架啦

你又唔影埋自己部車 個場比人家分析下?

你上番第一頁睇先講野呢巴打

車主你FB諗左兩日諗好點覆人地未呀人地話你多次檢查同埋有去更光既地方睇完滿意人地啲師傅先離開

就係諗唔掂 所以味上連登

其實我以經覆左佢係比佢珊左
你睇番第一頁

好 冷靜D先 再嘈落去冇意思
有圖有真相

因為當時停車場睇唔清楚 佢地打完架車係令既
咁當時見到架車好令 都可以接受
因為你做鍍膜點柒都好 都冇理由打花人地架車
咁就收左貨 (你講得冇錯 呢到車主都有責任睇清楚架車係咪真係收得貨)

但你要搞清楚番一樣野先 當日場地暗
車主已經問左佢地有冇問題 咁佢地話冇
咁個責任已經係呢班人身上 因為如果場地太暗
你真係做唔到既 冇必要咁口響話冇問題
呢個係職業道德問題

咁其實事後一揸走架車出番大路D花紋已經現晒形
事實係車主已經見到咁既情況 就立刻通知佢地
而呢班人既回覆係咩 ? 有圖有真相

又咩番左大陸 直頭去到最後冇埋影
Facebook 唔係車主唔覆佢 係覆完比佢刪左
因為班仆街驚D回覆影響到佢地聲譽

咁去到呢到佢地自己都知自己有問題
所以車主想佢地退番一半錢 同時個你地都可以見到
唔係車主唔覆 係佢地唔應既同時車主係有再追問
佢地一直拖 拖到差唔多一星期先有回覆
就話車主咁遲先講 咁都唔算黑店係咩 ?

都係個句 有圖有真相

你講得冇錯 鍍完膜再出街係好難追究
但你要搞清楚我地而家開呢個Post 既主題係

佢地唔識扮識 打花人地架車 只係唔希望再有人中伏同時為車主出番啖氣。

同埋佢地既售後服務完全係已讀不回
個Facebook D評論全部都係留低好既
車主一留負評 就刪同時比你地感覺好似車主一直回避問題。但事實係人地覆完 佢唔岩聽刪左

同埋你地睇清楚其實都有另一位巴打係中過伏
咩淘寶野扮靚野
淨係呢點已經足夠話佢哋係黑店啦

咁你應該好少用fb 評論係刪唔到的

你係唔覆定人地刪你呀?
如果刪到 我相信全個fb既page 無一個會有負評

都係個句啦 有圖有真相
唔好話評論刪唔刪到先 佢地直頭係唔比車主評論
同埋上面既Whatsapp 圖 你應該分得出邊個逃避緊

呢個係車主既 Facebook

呢個係我地冇比佢Block 既 Facebook

其實你上面都睇到呀 Whatsapp 圖
車主已經唔係回覆咁簡單 係追問
(車主係Facebook) 留唔到言 評論唔到

車主 Facebook 畫面

正常 Facebook 用家

雖然事主係串啲 但係支持間鋪啲人有啲打手feel
留名跟進

估唔到隔左成日仲有人同「佢地」嘈係咪開分身
而事主又好撚執著咁話佢地其實分別係事主同事主既朋友
比人踢爆話唔志在俾人話係咪分身 又咒人全家死
又慶到火屎咁樣 周圍屌鳩人
好心下你啦幾廿歲人喇geri choi
成熟少少啦 本身都唔想屌柒你架喇
依道開分身 facebook又開個古人分身 你真係當人弱智架咩
都係個句啦 咁撚串抵你俾人呃 柒頭皮

真生你呀媽先七頭皮

係呢到可以道個歉先

因為想出番啖氣既同時 唔希望有人中伏
當中比人不停質疑 又有無聊人係到轉移話題討論
我係唔係當時人
咁既情況負面情緒一定有 希望大家見諒

巴打 ! 多謝你既回覆先

多謝你

你話我係打手都係咁話 我係睇唔過眼樓主鳩撚屎姐 7左又唔認 回覆就話人係果兜友 你睇下個註冊時間先啦

周圍屌鳩人話人轉移視線打手
你老母係咪生少左個腦俾你所以俾人呃?

大家可以見到呢D 無聊人係真係惹人生厭
冇得唔串鳩佢

咒你老母咩 人地問你有冇問題呀 仲未答人
都係個句你唔係屈鳩人咪直接答 冇問題囉

冇必要唔答人自己選擇做冚家產

都係個句啦
佢係我分身既 我冚家產
佢唔係分身既 你冚家產 有冇問題
其實呢個問題好撚公平 你唔好逃避啦

唔好咁 我唔認為你地係打手既
呢到係討論區 有咩唔明既講到明
你問到一定答

因為佢睇唔過眼有D無聊人 係到討論誰是當時人
我係唔係分身 佢直接開個AC 回覆大家

證明俾我睇係兩個唔同既人啦柒頭皮
我叫你證明呀 唔係分身我冚家產 得未呀
證明唔到你冚家產 老母去做雞

我睇你好辛苦咁姐 一時又我朋友 一時又我 睇到我頭都大撚埋
其實你係人格分裂?定係真係其實無撚腦
唔好再兜啦 好柒呀
唔想再講乜野我打段字出黎「我朋友」幫我copy出黎

其實睇得出你地都唔係打手
只係大家一直得唔到想要既答案姐

但小弟已經係上面連圖帶文咁回覆晒
如果有咩問題都歡迎討論同問清楚

但個D同主題冇關係既咩誰是當時人
誰是分身 呢D無聊問題呢就不作回應啦

lm跟進

我叫你證明呀柒頭皮
柒左就捐番入你老母個西lon度啦唔好走出黎獻世好無呀
俾人踢爆係咪分身其實無乜野
不過你個撚屌俾人踢爆完又唔鋸周圍屌鳩人仲屈人係打手 笑大人個口咩
抵你個傻仔俾人呀geri choi

我好亂呀
頭先邊個話分身要含家產呀?
我要你老母出黎賣身做雞添呀我第一個幫襯

你以為咒人含家產周圍亂屌鳩人唔使付出代價?

睇晒
作為買家用家眼見為實 唔對路就好出聲

冇計啦 當買次教訓
所以今日車主開個Post 都只係想大家唔好再中伏
唔好再幫襯呢啲仆街公司
同埋講比大家知呢間係黑店

舉報咗稅局未呢?

繼續幫樓主推

推

講緊黑店又講人開分身
屌 咪撚轉移視線啦 打手

果個真生白撚痴
狗唔撚搭8
係分身同唔係分身對件事有乜野影響？

樓主事主唔係幫人賣廣告 都有人屌
西鳩利
點講都好 打花左人架車就死罪啦

你做facial我整花你塊面一樣

你起個真生底 屌 仲學緊車

係分身又點？on撚9

點做到9個鐘
一個人做6個鐘已經省到好靚
由其是香港人咁錫車

未係
佢地整花左人地架車就一定唔岩啦
係到要人証明係未分身又話時我朋友一時用我
係電話打字有時就係會打漏打錯啦
佢好有小學雞過界要話比老師知feel

咁撚多打手

#36 有巴打話係外判商 好似唔屬於地政署

追曬成個post, 總括黎講:

1) D 花痕唔知係米真係間鋪造成, 只會成為羅生門事件, 你同佢各執一詞

2) 間鋪係有責任同個客講清楚 個場太暗會有咩問題衍生, 個客唔識係正常, 但唔代表sell service既可以唔講清楚, 到時有問題只會影響鋪頭聲譽

3) 個客態度可能係有問題, 但針對翻件事, 間鋪頭既倉後服務似係有D 問題, 跟得唔足, 亦只會影響鋪頭聲譽

4) 至於你話D 用料係淘寶貨cheap野扮靚野呢層就冇從考究

暫時係諗到咁多

個問題係 我又好 我朋友又好
係咪真係咁重要先 都唔要有咩好討論

多謝巴打明白事理

終有人講到重點

姐係你而家出去整 Facial 個環境暗
但個師父同你講話 暗冇問題我地都整到

咁個結果出到黎係因為環境太暗
而你整唔靚塊面都算數
最多唔再幫襯 但你都冇理由整花人哋塊面㗎嘛

每個Post 都一定有呢D 人既存在
由佢啦 你見我都唔理佢

咁真係膠都廢事派啦

小學雞既世界充滿好奇心 係正常既

樓主你無架啦 佢一定唔會賠啦 你繼續「宣傳」係你唯一可以做既事

小學雞嘅世界充滿好奇心 好正常姐

個真生咩事
Cap晒圖又盛， 好打手feel
樓主係唔係事主同個件事根本冇關係

呢D暫時都係一啲唔確定嘅資料

佢地係唔係撈呢飯都唔知
始終都係一啲唔確定嘅資料

係啦 冇錯
如果係一啲暫時唔確定嘅資料就唔好認定住

你岩 但其實由頭到都尾我都係做緊呢件事
只係希望大家可以睇清楚件事

係唔係就唔敢講啦 大家有眼睇既
都係個句啦 小學雞嘅世界充滿好奇心 係正常嘅

據聞就係 撈地盤就緊架啦

理得人係咪當事人咩
針對返件事邊個啱邊個錯好撚過啦

起到人底好威威呀

會員 真生(#105552)

證實為戇鳩仔一名

係呀，我係樓主分身呀

首先多謝咁多位明白事理嘅巴打先
咁要回覆嘅問題呢小弟都盡量答晒啦

咁係時候講番正題啦
依家架車拎咗去俾人返執緊
車主已經send咗某部份嘅新相俾我啦

依家可以分享出嚟比大家睇下乜嘢叫做師傅
咁而家執緊架車嘅 公司同任何資料呢都唔會提供着以免造成不必要嘅誤會 : 例如比人話打手

萬分感激 ! 巴打明白事

已問清楚車主 佢都確定係呢兩個人

更正番只係有一肥仔 係其中一人
另外果係係呢個

更正番只係右一個條肥仔 係其中一人

D花痕應該係用粗臘打過
但要用返正常臘再打多層打走呢類細花痕

所以某程度有花痕係正常，只不過係做左一半工序

無睇過原車係點
唔排除條友夠專業用錯臘又做得唔足

原車圖如下

同埋我諗唔需要有經驗既都知道
呢啲花紋係機打出黎既機紋 而當時車主發現到機紋嘅時候已經立即通知兄弟班
而佢哋嘅回覆係有機文係正常 真係不知所謂

萬分感激 各位明白事理嘅巴打

冇錯 有咩問題都好慢慢討論始終呢度係討論區
其實冇咩必要造成爭拗 以和為貴

繼續分享多D 黎呀巴打

繼續幫推 希望有更多人知

剛訓醒推一堆先

佢話有公司印

應該唔係工程公司

所以呢間野可能就無註冊 公司印？造個比你都我啦

呢條友秘撈喎

其他有佢地資料既巴打 唔好潛晒水先得架

在推

上門汽車美容你都用，巴打都係勇士

所以而家希望小d人受害

剛拎番部車，比人再打蠟而家部車好好多個車頂有條手掌咁長嘅花痕救唔返。

貪方便嘛

笨一次

你都比兄弟班做過鍍膜

應該都係架啦 如果唔係都唔會同我地一樣反應咁大

絲打 朋唔朋友開 post真係唔係重點 我都唔識樓主 我地都係唔想有更多人受害姐 如果有咩得罪請見怪

只能講 樓主預到一個咁既情況 都係希望大家小心d兄弟班美容呢間野既做法 同埋據聞樓主都唔係第一單有咁既事發生

分唔分身又點
打花人地架車就係錯
錯就要認啦
BTW
上面果幾位屌尻樓主既藍字會員好撚打手

其實好多公司都禁止秘撈，
唔關地唔地政總署事，
正確黎講
應該係不能有利益衝突及影響現時工作
所以樓主大可以寫信寄去Aecom
投訴呢位員工

跟本為反而反 都唔係睇重點而反
幫樓主繼續推

係架 你係唔係分身的確同兄弟班係咪垃圾無關係
不過你D串柒柒既態度周圍撩起火頭我就係要笑柒你兼屌柒你架喇
分身根本就好小事
死中坑俾人笑下 打我同我朋友俾人質疑係分身就含家產起哂鋼咁
之後再可以話番人轉頭係轉移視線

上面個幾個柒頭抹大你地隻屎眼望清楚我第一個回覆係撐樓主架傻系
咒完人含家產講野串柒柒
俾人屌番轉頭唔夠做就話以和為貴相拗唔好口
話時話你全家死哂未呀 我幫襯緊你老母呀佢免費俾我屌埋佢屎眼添呀
好心你啦 俾人圍屌就剩係識copy and paste 唔回應唔評論
到底係邊個開火頭先架
有傻系出黎撐你個中坑就即刻酸言酸語 網絡屌人都唔撚敢
切撚左去啦 成個八婆咁

我幾千蚊唔在意 為啖氣喎
咁你依家到底係純粹為自己為啖氣想間鋪頭收皮
定係為依道既人做一個前車可鑑既示範呀 我望唔透呀
網絡無人知你係邊個呀geri choi
唔使咁虛偽 不過你依D中坑唔識架喇

前面個幾頁有無打手存在我唔知
不過我剩係知大部份人本身都係幫樓主或者係持中立態度
點知條柒頭或者叫做班柒頭
講野下下都得罪人句句有骨
把口食左屎咁 抵你俾人呃 慢慢屈我係打手罷啦柒頭

條友唔似打手
直情係打手
收皮啦好嗎

所以咪話呢D人講野冇重點囉 睇都廢事睇

地唔地政署始終未確定

所以我冇諗住理班 冚家產

佢係真係可以講咁多野都冇句係重點

上門到會我淨係信極x 其他果啲真係咪撚搞
有次係停車場整野見過一次 成班爛仔
裝備又屎 手法極差 真係專呃外行人
不過樓主又係 比得起成三千蚊 落地鋪做都做到
呢啲上門野都係比班垃圾呃錢cap水方法

都冇下次我仲拎部車去比人重新打蠟嗰度有三千琴晚攞車仲要有一個位執唔返。

笨左

呃飯食都算 仲要整撚花人架車個下先死
仲要不負責任 而家影都冇埋

呢D留言咪中肯囉 比下意見大家討論下件事
唔會好似D 冚家產咁係到講埋D廢話

點解睇到有人精神分裂自己同自己講野

有得諗喎

萬分感謝 !

呢個決定權留番比車主啦

希望幫到其他未幫襯過既巴打

都好

代車主多謝你

我來了
好多謝明白事理嘅把打

真係想同D明白事理同錫車嘅車主見下面講下車經

點呀 屌人都唔撚敢 切柒啦
開幾個ac自己覆自己
你估網絡全部都係你依啲弱智中坑咩

開個分ac惡意中傷同公開個人資料以為甩到身

車主架車比人執完
車頂都係仲有一條手掌咁長既花痕

不過唔係好嚴重 如果冇人講冇人知既

唔好理啲小人同長舌婦 希望大家係關注內容同依件事 唔好再受欺騙

路過花生友：
1. 會呀洗車廊洗車都有單

2. 上門果d好多都係舖都無開，求其接job賺錢，分分鐘業餘過你自己

同佢撞攬炒

救唔翻

慘 呢d咁既業餘汽車美容

我都覺
夠竟有幾多個樓主/車主

個車頂最嚴重

今次洗完車望真啲已經好好多

一條啲打字方式就知兩條友

話尻佢分身係咪冇腦

支持車主

講得好

有案底做地政署？

佢話據佢所知姐 都係唔肯定既資料黎
但做地盤就一定架啦 圖都有埋